Honda jazz 定 日產Note

純代步 每日行吐露港

Budget 50蚊內
睇過jazz 就ge6
Note就年份新啲

note日本銷量好過jazz

50蚊

你既50蚊係真係50蚊? 50萬? 定5萬?

5蚊打多左個0

建議你買40部ae110

jazz 啦
note 咁7

如果都係hatchback不如yaris或者aqua
好樣啲

50蚊 買Honda 啦
Civic Type R

5蚊買到嘅舊Yaris邊忽好樣

e-Power勁正

Note 雖然無咁靚
但後座真係舒服

唔洗煩，去太原街$50夠買晒兩架

動力正係正
但中控台超7

其實呢
內置真係超7
但係空間好過jazz

我個車房佬話

二手日產整車好煩，想抵玩就買返豐田同本田

新車就當然買咩都得

Note 係三缸？震唔震？

淨係吐露 jazz應該可以做到$0.7-0.8/km

note唔係v motion款既都柒到無眼睇

講真50k
買到嘅都勁舊 2012 GE6之類
內籠點都唔靚架啦

兩部都坐過, 純代步NOTE實用D, 如果你鍾意改尾翼改包圍就JAZZ多淘寶racing件.....

50蚊買到新嗰架

難整+計時報廢，日產真係比我都唔要
除左GTR

50蚊呢架都買唔到

揸緊12年Note，後座空間冇得頂(咁細架車仔黎講)

至於力水方面，我覺得同1500cc既jazz比，大家差唔多。

維修上，因為佢爆supercharge喉係通病黎，不過我行左9萬先斷，換左之後就正常返晒。